金管局承接39.25億港元沽盤

港元匯價在歐洲交易時段觸發弱方兌換保證，金管局承接39.25億港元沽盤，令本周三銀行體系總結餘減少至大約870億港元。

交易後港元匯價繼續在7.85兌一美元附近。

撐住
等國家隊救啦

問多次先
而家得返870億

雖然一定唔會發生，但係如果到最後金管局接走晒，銀行結餘得返0，會發生咩事？

加息啦仆街銀行

加重稅

點解？

加稅，係市民身上賺返黎

等收皮

其實銀行體系總結餘既用意係乜野？

冇事WO 樓價GOGOGO

自己一查就有答案，好過信連登

其實見到你依啲咁叻唔切既答案真係好煩
就係睇完唔明先問
睇得明既話我做乜野要係到再問多次

咁你去驗下腦啦，查完都唔知有外匯票據

咁即係點樣運作？

今日股市大升都要接錢，渣架

銀行結餘用到得返咁上下，銀行間借貸成本上升，到時自然要加息。

賣血幫支那死頂

走資去外國

加咗息之後有得同美金做套凳, 自然有人買返港紙

加息未呀?

準備做定期

利息夠高咪有美金囉

仲有一萬億既外匯基金票據放返啲錢出來，增加流動性

但有樣野係，如果用到幾十億，港匯都係7.85弱方保證，咁就好大鑊

要來了